恒指受美股拖累 開市跌穿30000點

乏承接開市即破三萬點

美股星期一大跌逾一千點，以點數計為歷來最大單日跌幅。港股受美股頹勢拖累，甫開市即跌穿三萬點心理關口，多隻藍籌股應聲挫逾4至6%，觸發恐慌性拋售，上午恒指曾跌至29,300。當中重磅股騰訊更大跌7%, 而港交所亦曾觸及266元50天線...

市場人士估計......

資深股評人沈振盈預料......

純粹劇本創作。

假新聞 雖然兩個鐘後會發生

玩完

結局，只有沈大師掌握。

預言大師，一語成名靠呢次

報驚

差唔多到啦

不安

就係你呢篇野搞到今日大跌市